<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.kolop"
       name="Kolop"
       version="1.1.0"
       provider-name="lolop24">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
        <import addon="xbmc.addon" version="21.0.0"/>
        <import addon="script.module.beautifulsoup4" version="4.9.3"/>
        <import addon="script.module.requests" version="2.25.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
        <provides>video</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="en_gb">Stream Cinema movies and series sorted by CSFD rating</summary>
        <summary lang="sk">Filmy a serialy zo Stream Cinema zoradene podla CSFD</summary>
        <summary lang="cs">Filmy a serialy ze Stream Cinema serazene podle CSFD</summary>
        <description lang="en_gb">Loads new and recently added Stream Cinema movies and series, matches them against CSFD, enriches them with rating, votes, plot and reviews, then sorts the list in a CSFD-style order with cached widget results for faster home loading.</description>
        <description lang="sk">Nacita novinky a najnovsie pridane filmy a serialy zo Stream Cinema, sparuje ich s CSFD, doplni hodnotenie, hlasy, obsah a recenzie a potom ich zoradi v style CSFD. Pre home widgety pouziva vyslednu disk cache, aby sa nacitali rychlejsie.</description>
        <description lang="cs">Nacte novinky a nejnoveji pridane filmy a serialy ze Stream Cinema, sparuje je s CSFD, doplni hodnoceni, hlasy, obsah a recenze a potom je seradi ve stylu CSFD. Pro home widgety pouziva vyslednou disk cache, aby se nacitaly rychleji.</description>
        <news>v1.1.0 (2026-04-07)
 - Added movie and series sources for new and recently added Stream Cinema content
 - Added cached widget payloads for faster home loading
 - Added dedicated skin.kolop integration and improved metadata for repository publishing
v1.0.1 (2026-04-06)
 - Switched CSFD requests to a safer header strategy that avoids the current anti-bot challenge in normal flow
 - Removed shared HTTP session usage across worker threads
 - Serialized cache updates for parallel CSFD search/detail enrichment
        </news>
        <platform>all</platform>
        <license>GPL-2.0-or-later</license>
        <source>https://github.com/lolop24/kodi-repo</source>
        <assets>
            <icon>resources/icon.png</icon>
            <fanart>resources/fanart.jpg</fanart>
        </assets>
    </extension>
</addon>
